特技人4 9:30

艾feel 窿彌 窿喱

屌你老母垃圾警察

好on9 d 劇情

自殘

安眠藥
跟住...

黑警

巴打識玩

如果真係咁落口供
真係打左都告唔入啦
引導性口供

暫時okay ge

大志抵撚死啦

TVB

咁都唔扑

御用警察

又上來送死

臭雞

老妨喎沈大師

𨳊毛佬真係好撚𨳊屎

扑埋最後一次大家好黎好去,我又消返淡氣,咪唔告囉

曾航生d戲....

自己打自己都告得入既真係得電視劇先會發生

條友走火入魔 報假案但係班差佬只係信晒報案人，唔主動去查

𨳊毛佬做咩角色都係要扑野

仲可以拎個袋走

咁都扑唔到

沈大師正到

想睇佢痴線落去,TVB呢排太少痴線劇情

走光

咁都晤女女女？

有 cctv 有呢樣個樣，其實好易衰老妨

對腳...個樣

人地話會查架
話..............

大師好撚正

因為你老豆同perry叔叔都俾個臭雞搞到雞毛鴨血

條差佬之前針對飛邊同佢頂過頸

符合實情

仲有對雞包仔

沈大師

李君妍

吱到就跌出黎

金頭髮 囡囡好大波

比例好正

套套角色一樣 痴線佬

大師都唔係雞包仔啦下話

巴打睇過？

條線

丸丸個仔邊個架

呢條車房仔囉

糯米件廢柴

毒L 無錢 無樣

未必既

飲奶對腦部發展好好

冇腦

條女叫咩名

丸丸正過沈卓盈一萬倍

拍拖50日
第一日拍拖就中出？

死蠢糯米

正呀

以為帶帽

車震果獲？

有幫襯先理飛邊

一拍就扑 點知扑出野

飛邊變感情專家

可以抽幾多傭

d卡邊有咁高limit
得渣打呢d亂批limit先有

冇錢學人中出

早兩日咪貼過出黎

帶自己兄弟比條女sell

糯米同丸丸係貨van排野
好有AV 畫面

所以做兵等佢飲醉果時就有得無獨中出埋佢單

唔熟唔食
仲落咀頭買貴金賺佣

可能都唔係佢既

堂堂一個明星 俾隻豬個車房仔

大志美豬有幾耐無開戲

火人 分分鐘出錯死鳩埋

晚晚拍愛情動作片

呢套野幾耐無出現特技

糯米好典型需要考牌嘅 mk 父母

將會有 特技火人

明明顛峰就係佢格嚟 都on9嘅

紅衫個男仔跳舞

d粉絲啪左藥?

又想拎著數

唔準走！唔準走！
好尷尬

海王子

Hehe線

假火

條gay佬乜水黎

姚嘉利

啲臨記

開門咁撚大聲都聽唔到？

楠仔1 滔滔0

死8婆

咁撚怕個老母

等閒望呢套嘢兩眼，請問同特技人有咩關係

無 得個名

冇

多撚餘
彈下結他又影響生意喇喎

驚撚到成褲屎

戲名叫車房佬先啱

御用痴線婆

痴線婆

條女

cls 彈結他都唔比

條女濕哂

周麗欣又做癲婆？

都晤知有無偷老母底褲聞

屌你老母 睇撚到個老母就想一巴車落去

彈幾分鐘結他就話影響公事 onLH79

呢個老母

條囡有冇IG

一定係好撚臭

未婚妻
玩到咁大

mk盈

廢中諗法

痴線 有兩隻西屌咪仲好

反了反了

特技呢？

doris_hehaha

無太子仔做

條條女都咁正

周麗欣白同靚過件黑妹
又係一手西

御用痴線佬
御用警察
御用。。。。

佢老豆順理成章推燈勤上位

Mk盈其實好撚豬

個男新人好撚基

點解套戲叫特技人？

痴撚線姚嘉妮又開多條線
萬七咁多關係

介紹多個女朋友

fiona 有啲似 tvb 嘅新聞報導員

好波

快快手火燒糯米啦，戲名係特技人啊屌你

有錢多好

等睇
如果係親生仔你實唔係咁講

應該叫扑野人或都叫大波人

個mk妹好正
木偶哥就爽 日日屌

個老母咁撚賤都有

個四眼龜垃圾到

個老豆好好

maximum

零秒破案？

鳩毛佬有無咁戇鳩呀

頂你講完唔肯定
累死九毛佬啦

佢又on居係屋企先打啦

媽 好柒呀

On9仔 屌

好膠

鳩毛佬蠢撚過隻豬

好撚柒

歐生，你係咪有病呀

點解會搵個完全唔似掃地阿嬸嘅人做掃地阿嬸

屌呢套乜撚劇來
查案?

保姆車

李君妍對波真係

套野改做大波星人好過啦

回錯

丸丸條深坑

我都想中出李君妍

下 個mk仔?

控訴特技人長期無工開

功夫妹正咗好撚多

有左大左

大到

好大波

離罩

長期低胸

kelly fu 正d
mk巧型 正d

起碼慳返d奶粉錢先 一定有奶食

鏡頭低少少好過啦

講特技未？

準備火燒

功夫妹邊有咁大

糯米係咪會死

咁津津正啲既

終於有工開

finally

屌你地，而家咪有特技囉

肯定死埋個mk仔

火人

大波圖？

佢都痴撚線
明知巧型已經係個仔條女
仲要利用佢幫自己做嘢
點知無啦啦又搵過第二條女比個仔識

黎料

一定係分心跟住燒親

咁廢...燒下都出事,我燒5分鐘都頂得順

有無保險？

終於有特技

一係就唔拍特技 一拍就中伏

戇鳩

想睇

有錢人係咁

成套劇得一個導演

兩個都索,不過kelly個樣高貴D...

白鴿屎忽向住我

連登仔

咁你下次試下燒一個鐘囉

呢d劇情........

你唔好話得一班特技人

話撚左實出事

一開工就死

排長扮李c折？

BB冇咗

連登高登都專出勁人

太耐無開工，生疏了

喊左

媾女王

老豆保得住，個仔無左

Mk巧型個鼻

死唔去

比火燒哂全身可以屌功夫妹制唔制

Mk巧型

無左個仔都好
少左最大矛盾個位

身材好fit , 條腰勁正

點解冇波圖

一有特技即刻有人傷

算啦 咁多條線 再開都唔知佢點埋

登勤自己都唔志在做生意
老豆瓜咗之後都會比番個位細佬架啦

咁班特技人係主角呀嘛 導演可以搵多幾個騎呢啡姐

你上緊gay佬論壇喎清

個老母on99煽風點火 唔引登勤埋嚟 佢個仔坐定笠六啦

@kfcoffee
圖

一切都是因果報應

巧型係正，但津津更加正

tvb劇情，個老母遲早偷改遺囑

呢套野乜鳩特技都無

我願意被慾火焚燒住全身嚟屌佢

D意外一定要打孖嚟
師母死咗先嚟俾人的去警署
兩個同時入廠

成個post九頁
一幅大波cap圖都好
連登仔幾時咁鍾意文字

無人有mytv super

我有，但唔記得個app登入用戶同密碼

而家去cap波圖先

mytv super 唔知點解有個英文字幕 好撚柒

同場加映:

原圖:

18集嘅都有 有冇巴打要

Wtf
Hi 糯米咁都俾你cap左圖

佢下面個may豬係咪專登唔crop走

係貨van食女明星隻豬
係咩痴撚線劇情

成套劇我只睇得出現實既TVB對幕後人員應該只有更刻薄同更外判
燒到就黎死先慢慢救

慘，平時又無工開要炒散

Hi糯米 讚你有喜感嗰個係我呀

糯米 坐定定睇電視喇喂

傅嘉莉好難頂

識咗個零月就求婚

強姦？

又反去

又送死

吓

搞撚癲左個老公
又當無野呀

由細識到大喎

琴日先企圖強姦 而家係到傾偈

死臭雞

死撚左佢啦
好撚嘔心

媽媽我要飲奶

返撚左黎

大志去極都未去到台灣

關楚

唔女女女佢都算俾面

嘉慶到底哂左幾多錢買機票

將張被發來發去都叫執野

改ticket?

講左特技人未

有燥鬱症又反而唔駛離婚？

最後結局都係關楚耀同美珠架啦

2張姐？

和好咗唔代表唔離婚喎

關楚耀渣塊牌算係咁，起碼個形似返啲fans牌先
不過唔計個名柒

兩條友笠水

條女一早想cap完錢就離婚

冰之子 海王子

條女好撚煩

勾返duncan?

一話去深圳即刻冇心情

臭港女

mk巧瑩粒墨好正

投資錯誤

好撚樣衰 木偶條女 唔化黑妹妝

條女自己拎黎柒

想睇周麗欣

fu加利個pat

屎忽

腿

好耐無見佢個仆街老豆添

屁股蛋

3p?

個屎忽好正

頭先低炒見到津津屎忽啲肉

勁慘

津津你仲有我

Blur 晒d 先人

成班黑社會咁撚樣

日日屌may豬

嘉慶又上頭

表白？

師父師母，我想屌May豬呀

好浪吖個波

我醒起我陣間仲要跳樓

20集 成廿年先嚟表白

落樓梯

你恨左幾十世啦...

屌左先啦

一野咀埋去再渣佢個波啦

育成計畫完結

又嚟

開房啦

大志哥出盡奶力咀may豬

痴撚線

是咪今日大結局

終於唔洗再ff

好撚肉緊

登勤

蝦條呃咗廿年先呃到
大志都幾有耐性

Duncan 接受津津吧啦

大志個撚樣

大志哥：你波大腰幼，我已經想屌你好耐啦

重點劇情大志哥啲戲反而差左

下星期

may豬入手 可以同大師3p

有好過咩

打鼻鼾啲戲份演得唔錯

女都溝咗
仲有五集做咩好

Jasmine

個miss正撚到

沈大師做老婆

叫咩名

個Miss Wong講起我就扯旗火喇

呢個係成個教育制度嘅問題

佢係讀唔成書主要原因

又偷聽

爭產、duncan同津津、糯米條線、胡仔同姚嘉妮

有無人覺得李君妍好撚正

大概這算是迷戀
這路程...

黃愷怡？

又車震

特技劇情真係異常地少 是旦一條線都多過

中出完扮型等分手

好男人

巴打你會唔會遲左小小

佢係好撚正

反正破處中出咗仲大過肚,咪走囉你,搵第個埋單

執到啦

阿奶呢場幾好戲

糯米

過大海再扑過

大結局出動做特技

Sor 平時少睇電視

套劇係控訴特技人開工不足

同飛邊講已經嫁左

女神搵佢食飯 冇錢咋

大志哥露出獸性原型

後樓梯

鏡 ？

大志攬到佢波形現晒

一定瘋狂扑

個個都埋晒單

肯定嫁左

抽晒水

白雲肯定嫌...

白雲大波

大志同may豬拍左拖之後一日24小時會做幾多次愛？

大志哥

我有老公㗎

每日4次

MK仔特技人比靚女飛既故事

尋晚果集有無睇

臭g

最大波呢條支那妹

會唔會再分手 再同Duncan

比番q黎

雞

過橋抽板，臭西

起碼1Q啦

頂完罪叫人走
八婆

飛邊呢邊慘好多

臭西

一拍拖成個人變哂

又一個好男人

估唔到係木偶哥比人飛

支那臭西

花都唔收

死臭雞

尋晚岀左去食飯 未睇返
自從睇左車震果隻之後 好撚冧佢

法國呢套野個個都好大波

現實掉番轉
條女比人射完即棄

同返mk巧瑩一齊囉

睇大師死都搵返佢就知啦 晚晚掛鼓

集

本身條女只係當佢係兵

但又幾大波喎衰妹

佢尋日條深坑你一定要睇

慘 大陸g

忍咗咁耐

攝碌尻落去

唔通話你知出貓準備黎既咩....

冠一識玩

香港讀書死板

屌咪又係去美國
鳩毛佬講就唔得

四個一齊去

陣間測驗考試唔記得擦就仆街啦

死都要埋may豬 大家知咩事

如果香港連班都升唔倒，過美國讀d基本野都唔易pick up

個痴線佬會唔會落迷藥

大多幾年有精出

鳩毛佬好慘
女又冇錢又冇又病又坐監

仔無份湊大，到大過咗就帶走佢

個樣太奸 成日形住佢想姦左沈大師

分手炮啦屌

講到好似過去淨係摺埋屋企，唔洗講英文咁

仲要祝福佢地

個痴線佬幾時變返正常嫁

英文差去到會唔會比鬼仔蝦架

同[大學唔洗溫書]論一樣

食左藥

好唔慣佢唔係痴線

過到去佢其實都一樣讀唔掂

個鼻其實係對波

杯may豬咖啡好似有兩個波

做特技未。。。
宜家做緊乜鳩
又沖咖啡又去美國

大結局都係無特技架

睇唔出顛峰就摺？

特技過幾多次？

條友同佢非親非故點比

呢啲鏡頭我感覺到會有事發生

師叔出現了

做咩呀,演黃飛鴻呀家下?

屌黃飛鴻咩

特技人係講咩架

final boss登場

正呀，有續集

原來臨尾五集武林大戰

唔係大結局咩
出個斯縮做乜

又乜水

咩料 又師叔走出來
特技人呢。。

屌，空降final boss

睇隻色都知反派

無啦啦多個師叔

因為未大結局囉

做乜鳩

有洋蔥

冠一:

咁撚多條感情線

你老尾 特技人佔左全劇幾多分鐘

有乜咁急咁快大結局呀，做多20集先啦不如

唔掟個仔去美國點喺屋企表演雙人活塞特技

大師兄同師叔終極對決
為咗唔好連累身邊嘅人
所以自斷六親 孤身上路

加埋一集都無 成套野基本上 得第一集最尾係有SHOW特技

仲以為今日星期五係大結局
交低晒咁多野又多個師叔。。

20集 都有2 3集有講既

師叔都有隊特技人Team,為咗爭做香港最勁特技人team走去挑戰巔鋒,捉走may豬威脅嘉慶要接受挑戰,雙方每回合各派一個人出黎鬥特技,期間巔峰有幾個手足犧牲咗,最尾果rd嘉慶爆seed贏咗師叔,但看破紅塵退隱江湖...

套戲應該叫特技人之感情生活

應該係我睇過 最離題既劇

屌 臨尾又綁架多次
真係集tvb老套劇情之大成

利申下禮拜劇透

屌今晚冇得睇

咦咪住 今一週六

控訴完開工不足未？

今晚睇唔到

繼續

投降吧 戰勝吧

精武門

根據tvb定律
冇神神出現角色一定有古怪

根據tvb劇定律
條女同個後母 下場會好慘

對腳好撚正

屌 有錢都唔可以玩興趣

根據tvb定律
最尾一定全員出動

個樣串串貢,樣腳OK...木偶哥識食...

感冒童

果條韓仔正到
好想屌佢

一仔有咩病

個嘴唇咩事

太緊張

唔知點解覺得佢會自殺死,跟住老母覺得係關楚耀害死,走去搞佢,最後結局和好

個醫生

太複雜

掟走一哥先可以全屋扑野阿嘛

燥狂？

唱黑臉...為咗個仔好...

小學程度考個試就咁，你過倒美國都係死路一條

一哥d戲

傻撚咗 香港都讀唔掂 仲話去美國

日日對住沈大師同may豬,係人都大(性方面既)壓力啦

呢part

一哥

佢地真係幾似父子

好似見到嘉慶咁

雞包仔

一哥有2個老母就好
一個有錢 一個有母乳飲

係 尤其上集一齊托頭個下

阿郎的故事？

有綠卡都唔要
維穩新境界

真係過去既
過多幾年實後悔

我覺得啲啲演員演技係ok既，但永遠都俾幾樣野限制住，對白膠，節奏老土，攝影角度一式一樣

兩個都係沈大師來wor

一哥有冇拍包青天

咁就氹掂咗佢去美國

睇死佢邊度讀都讀唔成書架啦

一哥表示策略成功

就嚟十六歲

美國冇芝士腸食 ？

仲以為個角色係小學雞

有鬼仔條腸腸

你係好男人嚟

冇一哥阻住就可以由門口扑到落床

關楚耀之前有無把握機會食咗MAY豬隻豬先

植入式玩具廣告

衰仔, 快d走喇 阻左我同may豬扑野咁多年

沈大師去到咪食黑腸

差緊杯啤酒

十年後仲讀緊大學

想知得番幾日
關楚耀點樣由ceo變寫劇本加開拍

沉大師同may豬

邊個正d

沈大師,may豬太包包面,腳又好似無咁修長咁...

寫劇本好少戲份

最後一集用「半年後」「三年後」幾分鐘交代完

訓落心口到！！！！

唔好播歌呀…好煩呀

25集完 ？

我都想枕個頭係朱朱心口

一哥啲戲算唔算係香港童星入面最top

呢首歌真係煩到仆街
同以前使徒行者一樣

個乾家佬都跟埋去

一哥食哂波餅

一哥好戲到

全套戲最好睇既一哥都走埋

首歌叫咩名?

最佳男主角-一哥

屌 笑死 大志歌都係差d動作 好特登

一哥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狄龍個仔

過多幾年返嚟3p

無懼世。。。

呢套係咪又係頭幾集同特技有關
其他都係N角戀

不如改名做勵志歌 成日都好正面撚咁

唔出劇名無人會估到佢主題講特技

但好聽喎 同埋播親都係肉緊位
而家lonely lonely好似播親都唔啱feel

仲要有埋純音樂版 有埋快慢先難頂

冰姨真係好煩膠 連個親生仔都唔so佢

感情畫面播肌渴歌

完爆狄龍個仔

所以⋯⋯講特技人嘅電影拍左未

冰姨嬲嬲豬

好撚煩 搞咁多小動作

戴眼鏡果下好撚串

WoW 胡仔發圍

全世界都唔撚理冰姐

之前有個女都ok, 依排冇左

津津小姐

津津

條罅

條gap

瘋狂抽插

李君妍件件衫都勁低胸

好想奶丸丸條波罅

cg 下話，邊有咁長

冰姐好柒

結局

"你估下" 好Q

丸丸對波

個經理人自己都唔係有骨氣啦

胡仔都有波餅食

條坑真係痴撚線

李君妍個波gap

圖呢

成套野同特技人有關嘅，加加埋埋有無一集

呢條咩線嚟

屌到冰姐求饒

改名做經理人就差唔多

好想渣+奶丸丸對波

算多啦

可以瘋狂仆野了

條女真係好撚索呀!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

有無人覺得陳奐仁個廣告好嘔心

扮純情

仔:快扑野

多個細路妹

準備變人乾喇大志

係咪要扑野

morning q

屌閪啦

一起身就係咁撞車

一齊去囉

may豬除褲

忍左咁多年係咪變左性無能, 咁都唔扑

仲有尿聲，痴線

屌 d特技去晒邊

日扑夜扑

mAy 豬: 成個bra同底底都係精

分房瞓點扑

同嘉慶卜唔嘔心咩

食完早餐順便食埋條J啊

笑撚左

Ｄ鄉音

369

女人真係麻撚煩

返車房都唔去開戲

點解大志咁憎師叔

個師叔做咩?

幾時有特技

Final boss?

搞過大陸朱

師父在天之靈都冇諗過你會返黎

又幾好笑

有薯間

緊係介意啦
師叔喺度就無得做愛

on9, 多個人住,扑野咪唔方便

好心大志就同may豬打定底先啦

嘉慶啲戲真係屎

對住私縮即chok聲

大志係咪比佢搞過

咩事，求劇透

真？

大志d戲睇到人都

大陸朱老豆應該大志害死

may豬細個果陣比大志拎過佢條底褲打J,比師叔見倒

當日綁架duncan單野，大志有份？

應該師叔有份但大志唔講搞到師父死左

屌你真係死都唔肯講特技

圖

的確係小學雞
睇佢件校服，同埋又話十年後讀緊大學
係個就嚟唔知佢點定義啫

以為做乜狗去左j2

冰之子

海王子 冰之子

廢物

廢物靠老母上位

係咪黃子滔 海之子

廢物 靠老母上位

個冰之子個樣人妖咁

欣宜？

做咗公眾人物仲睇forum

臭雞分手

講到咁
唔分手都唔得

男又係戇鳩

冇錢就分手

臭雞!

呢條女未老先衰咁既樣

依套係咪叫音樂人?

分啦 條女蝕姐

呢個阿媽係咪亞視人
佢老母唔係反對佢架咩

條仔知唔知自己想點

個老母熟女正到

話俾老母聽
邊個阻我夾band越神殺神
我女都唔要呀

著浴袍

佢兩個套衫

浴袍

所以有咩想試想玩，應該趁早試咗先。duncan試過就番嚟做，mathew而家先話要去試

著成咁大志哥點忍

肯定啱啱屌完

cls
著返件衫先同個仔傾計啦

Sunlight著到咁

差啪啪

仲係處

仲以為話

係床度表演特技

處

影幅相番房扑野算

大志哥應該識人體直升機

其實有錢想點咪點囉，做晤做根本晤重要

巴黎鐵塔反轉再反轉咁屌閪都不在話下啦

你影一樣冇咗半邊面

may豬豬

係唔講morning豬

玩乜撚野麵粉
俾人屌完都仲玩
戇鳩

肯扑嘢未姐

都唔係好暗姐

大波法拉

我有個同事勁似may豬
但冇大波波

我識佢 阮兒

阮兒

毒撚表示邊到搵到。我嘅may🐷🐷

都話佢阿媽係香港人囉

想睇特技

蘇可欣

港男真係慘 做咖哩啡

3件豬隊友

唔關佢地事 係個女人煩

Cheat聞

唔識睇人面色, 連sell 幾條橋,比人ban橋, 好on9

成個星期未有特技睇

d橋真垃圾

火燒人之後？

又n年前

推

維他？

戇鳩到好尷尬

陽光檸檬茶

記錯，thanks

慘過被人捉吸毒

秦國關楚耀

可能大結局都冇

個產品同個廣告...

咪又係同按摩油無關

同泰國歌舞有乜分別

Num師傅有冇鳩

又唔見佢拍特技拍咁耐

師博腳趾好正

feel到津津有伏

條gap😵😵😵

滔滔好靚仔

又係呢個女記者

滔滔有d似何廣沛

條女咁大波架咩
啱啱望左眼以為條線係p上去

個滔滔成個弱智咁

個波大到..

吓咩吓咩吓

條女咁大波？ 有無名 link?

夾腸一流

丸丸幾正

滄海遺

真係好撚大波

救命

功夫妹有咁大波咩

2個功夫妹都好正，不過有個結左婚

mk糯米

我屌我都想有咁既女

大波妍

食姚嘉妮

係成個泡菜化妝整容怪咁

收齊哂兩公婆d錢

有無人唔鍾意睇姚生演戲

于洋依家變到睇得咁開

等睇最後奸妃枕頭殺人爭家產

最錫Duncan

成日好故意fing頭加表情 講lines又故意有停頓
睇得好唔自然
睇佢演咗十幾年戲都係咁

佢想個仔陪佢姐，之前追夢追到唔理屋企先嬲鳩

好悶
sunlight擔正果d都唔好睇

去恥笑下個手下敗將

大志有份綁架？被師叔屈掩口費

佢講明話要Duncan返公司幫手架喎
依家Matthew都係差唔多，為咗搞音樂唔理公司嘢，但佢好似唔care咁

手指太粗穿唔入咁點

仲以為塊曲奇有介指

螺絲帽當戒指

大細超就梗架啦

斷腳嗰個隊員係咪冇再出現過

同處結婚抵啦

佢本身偏心duncan啦，不過都正常，duncan先係親生

抄101次求婚

望後面丫拿

又係佢

去咗美國醫病

屌,唔斬死個奸呀叔

又係呢個黑社會

乜大志會有通告？

中...完就走啦

成套劇得兩個黑社會

又開始劇情大暴走
咁登勤點啊，無得出pool？
爭產又未講
依家仲走多件師叔出黎開新線
想點啊，可以預計到結局會好膠

嘩咁爆

一早估到啦

英雄變狗雄

金峰係綁匪，咁佢又救duncan嘅

無諗過

屌你老母咁都聽到

良心發現
再配合lonely

偷聽

跟住望一望見到may豬
先ko個師叔

然後may豬又話人呃佢
又走過

may豬好慘
憎完老母，依家應該又要憎老豆

I feel 朗尼，朗尼

姐係點，自己綁完自己救？

依家開始好擔心十八前後的殺人告白都會好爛
呢個監製心理追兇響完朵之後就拍膠劇

大志好擔心duncan接近may豬嘅時候，好多人都係咁估

話說特技人呢?無特技睇撚咩

艾feel窿彌 窿喱,肌渴歌?

已經估到，點知真係

特技人係咪唔洗開工?
就黎大結局都只係開左幾次工

有 師叔比人打

特技黎

我以為係大志綁，如果係金峰綁，咁佢又救個細路嘅

套劇係控訴開工不足

重視Duncan多D,想Duncan返公司接掌大權,Matthew係遊艇仔黎~

無工開咪要綁架

良心發現

呃個呀叔ma

本席宣佈 此戲名正式改為車房人

正解

吳若希呢期大獲全勝，兩套大劇既歌都係佢唱

咁大志就算呃住may豬，may豬都無咩好嬲啦，都唔關佢事嘅

講大話呃我就唔得，分手啦

佢老豆好人到會掟副身家出嚟幫兄弟 都會綁架
想知點兜

再創世紀？

無工開？

係 Hana全面敗走

未試過多齒人，想j下

無咗保險細路，無咁好睇

我諗咪師叔欠大耳窿

有冇巴打有cap黑裙丸丸大波圖？

lon lay lon lay

一開電視就播歌

又播歌

頂做特技人未

May豬嬲乜鳩

點解大志咁有錢

I feel long leg long leg

佢角色智商係低d

唔係點會香港大有鄉音

特技人開工未

同點會比大志呃豬

首歌真係播到爛同難聽
同一首歌幾套劇都播

直覺話你知，你識讀心？

證據呢

大家都係鳩噏

咁都記得陣味

變左查案戲?

入主線喇...
原來係用特技查案同捉壞人

原來係控訴特技人無工開手停口停要綁架細路

如果大志表演一次特技扑豬，我晤投訴套劇名

你揾唔揾套tvb劇無查案元素

好想屌may🐷
佢彎低身個蘿友

都最後幾集, 觀眾睇完都係唔了解點做特技

個鏡頭搖到暈

而家有特技

有特技喇

屌，佢都認左佢有份仲唔拉人仲俾佢上到電單車

個鏡頭搖乜撚野

警犬

渣架

咁都走得甩 會唔會廢咗啲

用腳追電單車

姚浩政好似成日做呢啲廢警角色

咁都走得甩

攰又落黎間bar 10幾秒做乜鳩

一支炮都唔陀

射人先射馬，搵個入啲嘅位，逼佢唔近間車
一係坐係周圍扮食野，扮侍應
有冇咁難

屌，未save呀

呢條友究竟幾時先溝到duncan

咁咪無得飛車？

好掛住一哥😣, 整左個小MV

咁綁架個苦衷係咩呀 又唔講

屌may豬唔黎無野睇了

失場

屌你may豬變飛邊 我屌你老母

嘉慶又做乜鳩

會唔會係後母叫人綁架

特技人辛酸之二：唔開心都要做危險動作

係時候講苦衷啦

大志又做乜鳩呀

有機喎

may豬好靚。。
點先識到佢做女友。。

may豬：我要選港姐

錢

頭先津津自己跳？

佢豪宅都自己買喎

口才好

津津又呻鼻
應該會話佢有病
之後為左佢同duncan拍埋套電影佢

個個都紙扎咁樣hi一hi就跑唔到上次may豬碰一碰就跛左咁

呢個髮型

會唔會係個亞視後母先至係綁架主謀

咩thew轉gay未

等睇duncan細佬變咗同滔滔一pair

好心佢老母唔好咁撚柒啦
係人都知佢想趕登勤走啦

又玩綁架

綁完大佬綁細佬

又綁架？

綁曬兩個

劇集被質疑有「掛羊頭賣狗肉」之嫌，身為「大師兄」的譚俊彥就解釋稱：「因為公司俾嘅預算有限，如果場場都拍特技場面，拍攝時間一定好長，公司都有限制。我覺得我哋已經做到我哋想做嘅嘢，好似Opening同Ending會有特技場面。中間加返啲感情戲會比較容易「入口」啲，如果場場都有特技，爆嚟爆去都唔知佢講乜。所以，要搵返個平衡位。」

錯喺到 !!!!

叫綁架人算啦

好似中學作文離題 開咗個頭中間吹唔到 求其喺最尾又格硬寫返個題目當貼題

好熟口面，但講唔出名

偷影人開閃光燈咩玩法

劇情鳩到

應該準備打包綁晒

He was kidnapped kidnapped
He was kidnapped kidnapped

冇錢就唔好拍啦，冇錢扮闊佬，好肉酸呀

屋企屎坑真係正

其實好on9
可以講好多野, 例如點特技背後點籌備,
個特技動作要練好多次先成功,可以好熱血
仲有特技好多範圍,火燒身, 撞玻璃,咩都可以寫
根本TVB 唔識善用題材

買一送一

一世人比人標兩次心

登勤都幾黑仔同一個人挷佢兩次

d劇情真係老套到

仲要同一個人

咦呀綁匪 乜又係你呀 咁熟口面嘅喂

綁登勤仲值錢,話晒親生仔

同一個綁匪

根本就掛羊頭賣狗肉 仲死唔認

屌你講野食乜鬼花旗參

如果你係綁匪，你會要求咩？

依家寫埋綁架

楊證樺食嗰啲咩嚟？

螺片

人地食煙 佢食花旗參

變聲器都唔使用

知道兩個仔畀人綁晒應該血壓爆錶都似

即刻爆血管？

其實冰姨真係好愛老公...

二千萬 咁多條友搞咁大場龍鳳一人分幾十萬咩

淨係贖自己個仔？

解鈴還須繫鈴人

唔驚被人姦？

有冇人鍾意冰姨

籌一半

綁架人

咁樣數數下就知係1000萬咁勁

望下個袋就知幾錢

一早估到

似比人屌緊

仲比佢揀 買橙咩

數慣多銀紙知大約都唔出奇

屌奶星 真係老套到逼鳩佢淨係揀救一個

開咗烱少名

專登攞1000萬 肯定

無理由唔姦

屌你老尾 劇情又廢 班友d戲又廢

心計
本來就諗住換一個only

專登比一千萬,, 點揀都係細仔死

以為c叔咁重口味想屌佢老母

第一日睇TVB 劇?
俾C9 睇架咋

依家d綁匪真係業界良心
有得講價

冇啦啦有槍